多謝阿狗又畀機會我偶像叻哥出黎講波🙇🏼🙇🏼

又可以聽叻哥瘋狂以馬喻人既專業心得點評賽事，諗番都興奮💪🏼

游生你點睇？

辣殺黎，見佢當年講波畀毓民ko就知

西維爾萊比錫賓菲加未必係牙lag同文傑講

tvb宣佈左邊個講波了？

上次文傑咁受歡迎
正常都係佢啦

叻哥可以唔講波，但冇叻哥講既波撚有人睇咩🤦🏻‍♂️

無叻哥就唔睇喇

Yes

因為文傑拍板先播，點會冇佢

文傑係咁拋數據大鳩叻哥

數據上網搵都得啦，經驗既野要浸架🤦🏻‍♂️

鍾仔 文傑 是旦哥

袁文傑攞過世界杯未？

奧燒呢下無犯規

你地太高份啦